有冇人知以前ONLINE GAME名人而家現實生活如何?

例如

魔力寶貝- 立花正仁
天堂 - 聖天, 獨劍行, 終極天皇

當年呢D全SER 最高LV果堆